想問經驗豐富既巴絲 打左靶幾時有錢收返

小弟用一通
29900

同打29900

幾十蚊
有撚用咩
食個晏都唔夠

想知下

29800準備

無架啦

會再插

Rsi好似開始強，會唔會升番？

T+4

但通常得番幾十蚊，有過百蚊都偷笑